我想區議會投到票，你地可唔可以暫停活動活動至下星期一

我唯一諗到嘅就係有心人要區議會選舉搞唔到，最終得益係邊個，大家自己諗

星期五六要絕對和理非
班狗鳩拉扣你48已經投唔到票

如果俾共狗做到我區區議員，我即刻搬走

利申，現任係泛民

我會投

但我真係想知就算贏咗區議會又點？

拉
不推文
負皮